本週笑話

北倫敦

下個禮拜就到利物浦市架嗱